人民日報—就算華為手機變磚了，香港同胞也不應抱怨，要識大體顧全局

老鳳認同